覺唔覺送關平去孤兒院重好過俾關羽虐待

老白同意

老莓認同

白宮聯署

Agger

搵家計會同區議員搞

冇人同你講關平就係關羽係孤兒院搶番黎?

成日食一丁唔好囉